有冇人覺得係討論區肯認錯嘅人好難得

幾乎日日都見人錯咗之後為駁而駁 一係就亂咁應或者講埋其他唔關事嘅野講到自己冇錯咁 再唔係就直接標籤人5毛 支那etc

所以我見到肯認錯 話自己柒咗嘅人真係真男人嚟

當然個情況係條友真係講錯 唔係啱嘅俾人老屈

對唔住....